有冇黃嘅涼茶舖？

呢幾日想買盅龜苓膏食下
以前幫襯開兩間涼茶舖，
一間係藍 一間冇特別表態

有冇黃嘅涼茶舖可以支持下？
唔expect同一區/隔籬區就有，
基本上一程車返到屋企我都ok

呢間世界級

大角嘴黃店繼續有免費涼茶俾手足/同路人（預防勝於治療）

新東撚冇車去屯門
唔該巴打，希望有其他有需要嘅人睇到

正 唔該晒